CP3收山恥笑區！！！！

抵啦仆街陰濕佬

樓主廢鋒

無人同我一樣好憎條陰濕佬?

今日有球入完咖哩仔波之後跳哂老舞, 串到過馬撚 , 抵佢斷腳

抵啦

G持

玩玩具都有陰唔陰濕架？

Hawks一早收左佢皮

呢條友成日出暗肘 拉手拉腳 推人

條死賤種同格芬迫DA 反口玩鳩牛仔老闆
再用球員工會主席身份抽水
最後又係佢第一個背叛兄弟

人格咁撚抵賤，球技再好都無撚用
抵佢收山

理得佢陰唔陰濕 總之係湧對家我就撐